[
    {
        "front": "さらいしゅう\n「再来週」",
        "back": "the week after next",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "さらいげつ\n「再来月」",
        "back": "the month after next",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "ひっこす\n「引っ越す」",
        "back": "to move",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "ひっこし\n「引っ越し」",
        "back": "moving",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "やっと",
        "back": "finally",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "たてる\n「建てる」",
        "back": "to build",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "にかいだてのいえ\n「二階建ての家」",
        "back": "two storey house",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "うつり\n「移る」",
        "back": "to move",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "せんもん\n「専門」",
        "back": "specially",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "じゅんび（する）\n「準備」",
        "back": "preparations / to prepare",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "かたづけ",
        "back": "tidying up",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "（～を）かたづける\n「片づける」",
        "back": "to tidy up",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "すごく",
        "back": "really",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "すごい",
        "back": "amazing",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "ちいき\n「地域」",
        "back": "area",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "ごみ",
        "back": "garbage",
        "chapter": "N4 C5"
    },
    {
        "front": "すてる\n「捨てる」",
        "back": "throw away",
        "chapter": "N4 C5"
    }
]